其實香港地d大波妹知唔知佢地有好大責任？

正所謂能力愈大責任愈大，而家香港咁多平胸妹，d男人都走去同大陸大波妹交配生仔。搞到勁多新香港人

你既然有大波基因就應該同多d男人交配 ，生更多有大波基因嘅小朋友。留住香港男人，保衛香港人血統！

無錯 所以佢地都揀優良基因先交配

有錢 有腦 靚仔

樓主只能偷偷自慰

洗唔洗tag Kamchi_chan 入黎

叮噹妹正d

就係因為咁，所有大波基因愈來愈少！ 大波妹要同多人卜嘢生仔先可以培養更多大波妹

有無腦 靚唔靚仔wfc
有錢就得

咁又唔好咁講 有d大波妹都唔膚淺淨係睇錢既

但無錢無腦肥毒就肯定無份

係大波都唔同你地搞
生個大波既毒撚出黎？

女人就十個月先生一次
一條仔同十條仔有乜分別？
不如賣卵子仲好啦

波大遮三醜

欣宜？

啱 成日同女友仆野

大波妹都識搵優良基因生仔啦
樓主行入廁所照照鏡先 你有咩優良基因阿

有無巴打po 下圖？google 咗好耐都揾唔到個真正大波

波越大
責任越大

你講咁多都係想啲大波有身材既俾你搞姐
係有料既想搞幾多個都得啦 想食唔想有手尾就落去中環走兩圈啦

得左邊見得吓人

咁如果代母產子方式放在落平胸女人臭閪，會唔會影響大波基因㗎

錯！一定要中出生仔！ 繁殖更多大波妹！